政協陳小春出歌聲援被DQ參選者

<<取消資格>>

//當選了是他
我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎//

手足

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我太過愛你 你會被我嚇怕
不是嗎 怎麼你眼裡只得他

依段仲痴線 直頭講緊參選人唱埋擁抱基本法 又簽確認書都比人當唔真誠

琴晚, RTHK 手下留情

美澳聯軍係南海

政協陳小春去搞加勒比海未？